英國睇波買飛一問

小弟plan緊嚟緊去倫敦睇曼聯對熱刺
因為而家官網已經冇哂飛買
上Stubhub嗰啲又驚俾人呃
想問下有冇巴打試過喺啲球場門口到即場買黃牛飛?
價錢會唔會太貴 買到嘅機會又大唔大

仲去睇波勇者

黃牛就唔好啦 睇下有無hospitality套票賣啦

門口大把黃牛 但價錢...

上年四月試過喺史坦福橋出面買過
由最平130鎊一張到300鎊一張都有
嗰場係對西咸
最後270買咗兩場坐上層
其實見你唔係本地人啲黃牛都會主動撩你
不過曼聯主場有樣嘢要注意
佢用會員卡入場，完場應該要約返個賣家俾返佢

歐聯已經宣佈咗好多比賽都閉門作賽，傳緊Round 16完咗就停賽

出面傳話英國FA見其他地區都有行動，佢地已經慎重考慮緊閉門作賽
FA同電視台研究免費直播賽事，免得啲人聚喺啲Pub

賭唔賭呢舖你自己決定

唔係啊 呢輪係熱刺主場
不過會唔會Big6之間嘅場次黃牛會特別貴

最平嘅大概會係咩水平？

呢方面問題唔大 如果cancel嘅話可以即時轉去其他地方
不過我諗場波得返幾日 要Cancel嘅應該一早講咗
最大擔憂係驚買唔到飛

都係嘅，祝你好運買到飛

英國睇波唔好帶口罩

好建議你唔好入場啦
倫敦都幾嚴重 命仔重點啲

係喎
我諗你預200-250鎊一張
不過呢排咁嘅境況
可能少咗人入場會平啲都唔出奇

武漢肺炎

我都知倫敦好嚴重
小弟只係諗住難得嚟到歐洲咁啱撞正自己隊獌有波踢
想朝下聖睇場波

上年睇過熱狗70鎊黃牛

巴打嗰場係對邊隊

binc

本來我都係諗住睇呢場，都係無買飛諗住到時場外碰碰運氣。
但見呢幾日淨係倫敦市都累積到6x 單，我諗都係改機票遲啲去好過

益炒狗唔係問題
只係唔想咁貴

巴打 我買咗呢場波飛呀 星期四出發 諗咗好耐仲去唔去好
如果你要買飛都係去番官網啦 佢哋有Ticket Exchange platform比買季票嘅人原價放飛出嚟架！
啱啱入去幫你睇咗 啲飛一地都係

好
多謝巴打

要join咗member先入到去買

頂咁冇嘢了
冇Join到...